想食麵包可以去paper stone

美心集團 免費試食 如果無晒叫師傅再切啲比你就得都賣得唔平架 幾好食架 要試真啲先決定買唔買架嘛

試下味先

diu美心包換個裝修賣貴幾倍
日日去試食晒佢啲包先

試哂全部味先

一入面包店就好想揸下一袋袋既面包西餅芝士又怕揸瀾晒其他人唔買
所以都係唔入去一入就引起